其實點解咁多美國人咁憎trump?

我理得侵侵份人性格點樣乞人憎啦。選一個總統，最緊要係佢政績如何，同埋佢願唔願意保護自己嘅國家

係佢任內，美國係國際上霸氣洋溢，壓住中國，股票指數不斷升

你話肺炎死咗好多人，但其實根本個個國家都食曬屎，換著第二個人做總統，我又睇唔出第二個人可以處理得更好，肺炎呢個問題根本係邊個做總統都搞唔掂

理性討論，其實侵侵係政績而言，邊方面做得特別差?點解咁多人咁憎佢?

你睇下肺炎死左幾多人?
唔好同我講咩唔關佢事，佢一國之首，抗疫有責，佢自己中左就用最好設備醫，佢根本唔當市民係人

全部媒體都屌佢 潛移默化憎佢

左媒

照你咁講歐洲好多國家領導人都應該即刻死撚咗佢

講比你知都得
但一陣幫我頂住分化撚 比我走先

其他大野唔講 佢同你個政府係有共通點：
一樣出警察 軍隊鎮壓市民 撐黑警執法
已經夠晒死

好似係洲長話事 唔係佢話事？

同埋拜登中左咪又係一樣用最好設備

得連登時事台鐘意佢啫

其實已經唔算多人憎佢
睇rally同選舉結果有一半美國人支持佢

而且係所有主流傳媒都唱衰佢情況下

by霸氣洋溢
係咪指同傳統盟友反面
反棄戰後全球優勢行返光榮孤立
破壞美國傳統價值 國際聲望

俾傳媒落藥落左五年喎
你諗下大陸俾人由一出世就落藥到廿歲咪變到咁

好多人唔鍾意佢串柒柒

但係DKLM, 佢做到野丫麻

因為由trump上任開始大部分媒體都係追擊佢，加上Hillary成個怨婦咁一直追擊trump

無經歷過風浪既左膠太多，不過其實哩一個結果由60/70年代已開始芽牙，由一代紅教授走入大學開始洗學生腦果陣就注定有哩個結果。

對外冇人會理, 對內影響大d, 同時比洲政府過一棟,
經濟又好支肺又好, 做就同Trump唱反調,
成功就可以話Trump廢, 唔成功就可以瀨落去,
同埋有幾多個真係會睇你做過d咩, 政綱係咩先去投,
你封我Tiktok, 我投Joe
你搞到咁多人死, 我投Joe

係，相比起上一屆選舉（當時愛侵力的確係少數派），今屆其實多左唔同群體嘅人支持侵

其實唔關美國人事

係大部份主流媒體同社交媒體都cover哂對DEM不利既新聞

DEM係贏左媒體既影響力

美國啲人有槍架喎
同香港已經唔同啦

明明得票有一半，即有一半人撐佢

但網絡/社交平台/新聞一面倒，淨係見到憎佢既post，營造所有人都憎佢氣氛

明眼人就知咩事

你應該上Reddit問
依到有幾多美國人答你

其實點解咁多香港人咁憎Yukman?

紐西蘭封城又同國際合作 抗疫成功 個總理選舉係大勝

其實都係50-50

之前有好幾次問大家拜登有咩好，大部份人都講唔出

因為佢同班概有利益集團唔frd, 仲要串串貢打破常規破壞呢班人嘅利益，係阻人搵食，有如殺人父母嘅情況下，只好攪正佢1

上次部分原因係民主黨太老定

冇奧巴馬咁既pr

媒體背後係財團own既, 佢D 政策往往都令財團賺少左錢, 咁點會妥特朗普要藥廠商賣平藥
又要D美國企業番返本土制造多D 本地就業
本身係大陸好多生意既美國財團變相賺少左

收皮啦
武肺之前唔撚憎？
恐懼撚乜撚都瀨唔防疫
縮返入你老母個閪咪安全囉屌你老母

美國人唔憎侵侵
係伊斯蘭民主黨員憎侵侵吧了.

肺炎令到好多人憎侵
雖然我覺得就算侵侵搞封城居家抗疫都唔會有大效果
先唔話係唔係所有人都合作留喺屋企咁長時間
齋係「居家」就會令到唔少人好唔開心
特別係以美國嘅文化嚟講
雖然會少咗人因為武肺而死
但會多好多暴力、吸毒同埋自殺等等嘅發生
而且仲會令國內經濟停擺
侵侵任期撞正武肺其實真係對佢好損
武肺呢單嘢俾著拜燈都搞唔掂

咁如果係拜登在任就會唔同？

咁州政府第一個要祭旗先

你望望英國

比媒體洗腦

要捱貴藥加稅個時就後悔

抗疫失敗 放棄環保

除左台灣
有咩國家無事???

過咗去reddit troll咗一日
結論係大多數人都係人憎佢就憎
根本就無理過啲理由係真定假

話china joe親支，佢就話trump係nazi
話遲早變支那，就話變支好過變russia
根本成班都係on9
media講乜就信乜

紐西蘭國小民寡，封城無乜難度
美國聯邦制下每個州都唔協調，而且美國經濟活動咁密，封城難度高好多
更何況美國人性格咁強橫，莫講話封城，你要佢哋戴口罩都難啦

佢點樣出黑警鎮壓？

national guard, state police全部都係州政府職能範圍內
又關佢事

講撚到拜登上場就唔會有人死咁

侵減企業稅去吸引回流
登來緊加有錢人稅

CLS 5連擊

當你見到佢係isis到中東d actiob後
佢個孤立政策根本就假到唔恨

班專家一開始都反對戴口罩啦，仲要見亞洲人戴口罩就恥笑、打，死咁多人係班傻閪共業嚟
而家成班炒車就怪侵一個 又唔見佢哋反省自己，叫班垃圾睇下佢哋一二月嗰陣係咩款？報應嚟

垃圾hippies文化

5毛都好鍾意㗎

我都search過唔少憎佢嘅原因
似乎九成都係憎佢份人，但並非特別關佢政績事
其實都好惋惜，明明選個聯邦總統，應該要選個對成個聯邦(尤其對外關係)有利嘅人出嚟，而唔係睇佢嘅性格如何

快D 走， 連家軍就到

根本全世界度度都洗緊人腦, 中國洗出一堆小粉紅, 美國咪又係洗出一堆大愛左膠出黎, 睇耐D你會發現人類都係俾地球重力腐敗左既一堆生物

無計 佢自己得罪晒D記者
成堆主流左膠媒體都淨係報佢D衰野

喺度唔講得事實咖

收皮啦支那狗，如果唔係支那快播毒，何來武漢肺炎，要怪都唔撚係怪侵先啦傻閪

連登都有班連衛兵

on9
just a flu.

如果你去啲放負post仲精彩

份人太直成日講埋啲on9野好心佢扮都扮下啦有時

blm表示唔比我出黎=racist

你都on9, 國民自己唔防疫, 關總統鬼事

壓住中國

TIKTOK都唔比玩 緊係投JOE啦

我估美國人都唔識咩係洲政府
佢地以為地圖上畫下界
最多知道唔同地方唔同稅
一出事就全部都入哂總統數

樓上咁多人唔知州有好大責任?BLM/肺炎

係，好可悲
話佢nazi，but he is bringing jobs back to the USA
I even got fed by an army of nmsl residents defending that USA will forever be USA even Biden wins when the fact that everyone knows that it won’t

Rather entertaining to be attacked by nmsl for something which they have any direct stake in

The truth is most don’t care, Biden wins means more tax, trump wins means stricter access to student visas, they just dun care

大半年間死左二十萬人，連登仔話唔關個總統事，咁有咩係關佢事？香港事務？

on9

唔多覺有乜人憎佢 除咗死忠泛民撚

上面仲有兩隻, 一起底又波台又財經台
連登五毛台

班後生嘅ON9係真係用呢點瀨哂落TRUMP度 得少部份覺得係啲人問題

老實講咪又係班媒體放大佢d缺點
拜登戀童又唔講

我唔憎

班BLM同我地係唔係一樣先?
師兄

用下腦都知啦
美國經濟咁差
係你地成打飛機姐
講兩句china又濕撚晒
你地唔食飯姐
美國人要食呀
傻9

你搵啲美國人問啦 你覺得連登會搵到答案？

老實講，我個人認為係防疫做得差
D人幾唔願合作 佢都可以立法做d野

你講股市樓市呢啲平民係感受唔到，正如香港 GDP go go go 你人工冇影響

最基本失業人工呢D 一個疫情冇哂，要搵人 blame 一定搵佢

Chi Lun sin
嗰面都比兩毛屌
明明我係話中國喜見拜登當選
成班兩毛一嘢就佢自己係中國人，話美國永遠都會係美國
9唔搭8

班外國人自己都唔戴口罩
雖然trump一開頭都有話唔洗戴（呢個位係佢做得唔好）
個人衛生意識都唔好

壓住中國
笑死
貿易戰戰左D咩
口水戰姐
私底下咪又係同中國做生意

我聽d 同事講話佢歧視新移民、政策唔公平維護富人商人

教主先唔多人憎
佢敗選係太自負, COOL唔實果屆D票, 同埋咁橋果時D狗公鍾意奶閪, 遊B都算, 連小麗老母都奶

你嘅意思姐係金正恩最適合做總統?

其實好難講，鬼佬根本唔當武肺係一回事，只係當佢流感咁睇

講十萬確診既觀感可能都只會當係往年十幾廿萬人患上流感咁

其實侵侵比各大主流媒體夾擊，twitter/fb又幫拜登censor哂不利消息，只準share侵侵不利消息，各大明星，超級英雄幫對家拉票既情況下，都可以拎到一半美國人票真係算係咁

咁中國人又點？

收皮啦
睇下台灣咪做得幾好囉
美國咁撚大個國家
肺炎搞到咁
食屎啦

on9 最好設備唔比trump用唔通比你用咩

因為媒體以取笑佢為樂 取笑佢就多人睇

其實好似係有班人趁機搶野搞事
佢係話緊個班人
同埋好似最先出事出黑警既洲係民主黨既洲
BLM起源都係民主黨既洲

portland 係出到 federal agent

其實美國肺炎咁嚴重，唔可以入曬川普數，民族特性都好有關係。
係美國叫你戴個口罩就鬧你侵犯人權，更唔好講限聚令

肺炎無人㩒得住 要你強制戴罩 日日遊行暴動再成機搶野都似 攪唔掂都算 攪爛gag飲漂白水就真係差咗啲

除左台灣 邊國冇爆

肺炎之前，美國經濟點樣差法? 真心請教

英國人點解唔當Boris Johnson係人

又一隻

侵玩分化
玩白人主義
American first...
根本就唔work
美國人就係睇唔到有咩改變
咁寧願行返條舊路囉

你估香港咩 美國鬼佬要講自由
到你限乜限乜 佢一樣又入trump數

因為佢行得太前，得罪晒班最有錢既人，令佢地利益受損，唔做鳩你落台都唔得啦
美國選總統呀，你外交做幾好都冇人理你，但你搞到佢地利益受損一定落台

收皮啦
幻想撚

咁講中國圍板封屋一定當市民最係人

你唔理佢性格如何姐，有d 人覺得總統係代表緊自己國家既形象，唔係Obama 點會咁多人揀

你同事有無詳細講佢政策點樣維護富人商人

咁侵做唔到咪選第二個人做，有咩問題。

你覺得啲字大隻就有道理？

岩…
人地出口吊下中共就咁撚開心

澳紐

但係Trump個稅改係幫晒啲superrich架喎
點解啲財團唔出嚟幫佢呢？
即係股市gogogo之餘財團又賺少咗？
咁Trump 4年嚟對美國企業嘅影響係正面定負面？
講嘢可唔可以make sense啲？

下下
做到咩…

北韓

屌你老母，勁撚多Blocked咗嘅五毛出嚟講嘢

當自己係美國專家咁

畀著第二個人做，結果而言會唔會好大分別?

佢就係用呢招補返D 財團既損失, 但大陸市場大成咁, 同減稅相比
似乎市場會仲吸引D

咪因為有2樓而種弱智囉

香港人支持就夠
侵係大家心目中永遠都係總統

你都痴痴地線，未出過post又唔得既

係 都係示威者

我睇唔到有咩唔同

BLM又無開槍射死警察

最多有人搶下野 抗爭沙石來

我就一定唔撐警暴 邊個國家都一樣

澳州27000wo

做農業 , 同上下鏈既人應該會不滿
大豆散唔夠

班左膠要feel good淨係睇包裝

真係好笑
笑我地華人帶口罩
依家成二十萬咪算少
希望死番十億
中國出軍隊打撚7美國佬
捉晒D女人做雞就岩

偽君子太多
佢哋真係以為愛係可以感化世界

我用文字表達一張meme俾你睇
Drake ✋🏻Trump防役措施
Drake👉🏻唔戴口罩係我既自由
屌 根本d鬼佬對武肺don’t give a fuck 但對住trump就用黎攻擊 又唔見佢地屌埋中國🤷🏼‍♂️

propaganda

中國呢？你又唔屌？

1.Biden吸咗好多女權/素食/環保/黑人票
2.好多左膠屌Trump離開世衛同聯合國
3.Biden主張減少軍力發展及提供奧巴馬式平價醫療方案
4.Biden在增加富人稅及資助社區大學同時減低大學重要性 呢方面得到好多低學歷選民支持
5.Trump係驅逐偷渡客/打擊毒品/增加軍人權益/保護基督教權利方面引起好多既得利益者反對

下, 好明顯係D 國民戇鳩自己唔做好保護咋喎, 班戇鳩死就應份, 最衰死亡率咁低, 曬鳩晒國家醫療D錢

岩

其實班人係佢未做總統前就已經好憎佢

主因都係唔順眼果D，TWITTER成日講野，笑佢人生係reality show

比佢上到任更加係唔GUR啦，班人一直覺得16年係做假，話要查 (4年都未查到有問題) 外加彈劾侵好多次都唔成功，得個屈字

憎一個人係唔洗理由，佢地就係

外加侵有左權之後做更多野，係損害緊佢地權力，去政治化左唔少野。moved their cheese.
所以左派舉國之力去反佢，用哂D 傳媒力量 大曬金錢

trump trump d支持率係爆肺炎後一直跌 爆既時機真係好準 啱啱係大選前去到最嚴重

"我睇唔到有咩唔同"

唉 太撚多人捉唔到鹿角
Trump對肺炎個態度先係死因
歐洲係爆 但你睇歐洲元首幾重視又封城又強制口罩
但trump係紐約市大爆發個時講左d咩

其實真係美國人搵野賴入佢數，e段都幾中班豬既諗法

今日美國咁多左膠係Foucault, Derrida, Julia Kristeva(蘇聯特務)同佢地既徒弟響大學洗人腦造成。

連登仔鍾意Trump, 都係因為佢攪共產黨，有第二個原因嗎？

因為佢癲佬性格，做左啲以前總統唔做既野

eg 同傳媒作對，瘋狂換人，同自己唔妥個啲直接公開屌

投拜登/唔鍾意trump既都係懶係正義，懶係覺得自己有啲大道理，覺得做得總統就要有好似奧巴馬咁貼地得黎又有領導有方feel

其實講到尾係啲人睇野淨係睇表面，傳媒、社交網絡比啲咩訊息就直接接收。所以做好PR根本無得輸，理撚得個未來總統係pedo定老人痴呆

美國經濟差係上手搞成咁
個黑人拎晒D錢去奶共
個貿易逆差搞到咁大
係侵侵幫佢執手尾
再講啦侵侵自己都係生意佬,唔係政客出身
講賺錢佢點會唔識呀
肺炎都係佢堅持要搞經濟唔理個疫情
反正美國人都逼唔到架啦
你叫佢地戴個口罩都會死咁
呢D文化本身係咁好難一年內可以變

班人要自我感覺良好

白人至上主義得罪咗好多黑人同墨西哥人口

1. 禁TIKTOK 令年輕人不滿
2. 亂UP野, 激嬲媒體
3. 不信科學家
4. 歧視女性

其餘

佢地咪一樣俾白人愛侵力射死

美國特色來

但唔代表佢地唔係示威者

咁你解釋下囉 懶係野咁

...
Ok I have nth to say

衰在得把口

真佢有叫過人唔洗帶， 根本佢自己都輕視咗成個疫情

中共係social media 搞屎棍

嘩有錢有權又係全球最重要嘅人
唔用最好設備
死咗是但咁樣
兒登仔又一笑料

其實佢上一屆已經係負碌贏既, 今屆重要有肺炎有BLM, 好正常啊

班美國人覺得中國防疫做得好好 覺得唔關中國事 佢哋根本唔知中國係造數

中共入侵哂美國 慢慢改變美國人既思想

WHO 譚德塞 吹風話「無證據人傳人」

結果美國咪唔肯再捐款俾WHO

睇埋選票先啦
仲唔好講
全國媒體插佢都係55波
仲有啲死人票末講

走啦 唔送啦

武肺失策
左膠大愛多
唔少美國人投票唔太care中國因素，有啲甚至認為唔應該太care。

大陸市場賺錢實多過交稅啦

拜登做咪二月對中國中門大開

條友叫人唔好帶罩 生活如常 根本就無防疫意識
如果咁都無問題 香港人要同林奠道歉先得

佢歧視女性亦做到太出面
加上共和黨一貫反墮胎 反同 嘅保守態度
令好多新思維嘅年輕人都難以認同

而對中共方面嘅貿易戰 短期內都係七傷拳
即使話雙方受傷程度有別都好
始終有跨國業務嘅美國公司受影響 甚至間接影響員工

香港人活於中共腳下 以上嘅嘢都事不關己
但對於美國人就恰恰相反
問題只係唔同圈子嘅人對以上有唔同睇法
於是先有咁緊湊情況出現

本來武肺前美國整體經濟向好
一白遮三醜 侵係大有優勢
所以如果侵輸的話 話係被武肺擊倒都不為過

總之anyone but trump
乜世界觀政治觀政蹟乜柒都唔睇真係超戇鳩

嘩調撚晒轉嚟講
金融海嘯係布殊搞出嚟
嗰時個個都驚個經劑唔到身
奧巴馬任內唔單止解決左危機
失業率同經濟增長都大幅改善
唔係佢都做唔到八年啦

民主黨之後都即刻叫人戴返口罩，佢仲 on99 固執屌鳩 fauci ，日日都關公災難咁，你睇下民主黨 campaign 日日 loop 佢失言來做 soundbite 就知好洗腦

其實都真係唔簡單
大部分媒體怒屌佢，撞正百年難得一見嘅肺炎，都可以係popular vote同electoral vote咬得咁緊
真係算係咁了

甚至連台灣12月31警告WHO同支國可能有肺炎都唔知 話冇人會預計到

點會一樣
拜登中咗一早死撚咗啦

Trump衰在無公關

其實唔係Hippies，因為Hippies吸太多毒，最大影響力係響大學靠Frd搭Frd，用埋d荒謬理論洗學生腦果班。

因為佢傻系囉
屌你老母

根本就算幾十年前冷戰
美國人一樣開心生活
反共一定唔係第一因素

波台都有波台狗啦

咁係佢開始信who 賴左野姐

班美國人覺得拜登會做得好啲 明鳩估 前兩日聽返嚟

中美貿易戰，影響到股市，投資美股既人減少，做生意都唔落本啦。失業率，講就話回落，但係好多都係受惠奧巴馬時期，到浸時代見正張…

佢歧視新移民、政策唔公平維護富人商人

咪撚聽左媒9up啦

終於有個似樣既回覆

係呀係呀
美國人最冇分析力
兒登個個都係大師

唔講新移民
點解深藍地方:經濟發達既城市，學曆高嘅人 都憎trump?

你都話講自由
佢起碼立多少少有用防疫既法規
人民跟唔跟隨係另一會事
起碼佢有做野先

Reddit班左膠
試過講咗句武肺係因為中国先搞到咁，俾班左膠racist又盛追住嚟咬，佢哋個腦根本就唔撚思考

當然啦
American first

人地真係fake news

呢個係你睇過數據定點

你地歧視大陸人一撚樣姐

估架咋

左膠唔報經濟復甦，但就用中国官方經濟數字嚟屌trump就屌幾多trump heater唔理事實。

媒體力量 + 左膠

佢搞個D PJ全部都要極大開支
個個都超晒支
咁樣不如支持三跑啦

COVID 做太差，又成日好似連登仔一樣鳩up.
而且美國人同港豬一樣，唔會care國際新聞
話知你支持/反共

覺得佢係White Supremacist，搞二元對立，又唔尊重女性，成日有醜聞出街。

屌佢老母個個拜登嚟

美國當年經濟差係金融海嘯
去到奧巴馬後期先開始差唔多recover
Trump只係享受緊成果

侵侵根本指揮唔到班民主黨州長

班美國人根本腦裝屎好似唔知拜登做咗40幾年0作用咁

佢係墨西哥籍嘅所以敏感d掛

呢點係係美國人眼中
同香港人見到777無分別

咪由得佢地示威囉

你咁嘅講法擺係香港一樣得

五大訴求港府一定俾唔齊架啦

至少真普選佢都無權俾 要中共同意

你地拆左香港都無用 咁有咩解決方法？

咁有作為既領導人咁就要收皮

北韓有事都唔知啦

拜登唔俾講啦 咪做返左膠

所以嗌佢哋white trash唔係冇原因

主流媒體好大功勞
做到總統, 一言一行一個政策肯定會畀人放到好大
而trump又唔係形象溫和嗰類, 個package好適合塑造成壞人
經濟好左就業率上升, 一般市民唔會有太大感覺
但有野衰左就一定會記住你, 咁樣睇好多野都會先入為主
而家bye燈形象溫和, 樣樣野都好似有得傾咁
美國人好受呢套, 佢地唔關心美國有無畀人搵笨
有無野做同平權三寶hit好多
香港人生活環境問題事事陰謀論先有咁高的警剔性
會考慮好多方面的野
簡單講, 我地睇選領袖, 美國人係睇選班長咁

其實Biden贏對中國可能仲不利
中共嘅最佳想法係美國內戰
咁可以增加4年時間追上經濟

最重點係biden唔係landslide咁嬴，社會分裂好嚴重。今次大家投biden為既係anyone but trump，當dems反侵呢個概念無左，唔知投dems個班人撐啲乜

咁撚多news 自己唔識睇係度怪人唔解釋
BLM 班友有殺埋黑人喔, 點睇啊大師
咁都有得同香港比

不如你搞清楚州長權力幾大先。

就係因為佢壓住支那
搞到好多美豬冇得奶人民幣

要屌你地
緊係大大隻字啦

睇呢度啲侵粉留言同熱狗泛民屌票有咩分別

侵侵任內生活受苦嘅美國人比奧巴馬時代多，感到人生失去希望嘅人更多，咁咪輸囉，有幾複雜

如果輸咗都唔知自己輸咩
咁就係抵你輸啦

係精英階層眼中MAGA嘅主張係單邊主義，影響到佢地利益

傀儡嚟
Kamala先係話事人

樓上d撚樣扮乜9姐
柒婆咪又係一樣比我地咁屌

真係好癲金融海嘯應該克林頓都有責任但點關奧巴馬事

仲有侵既關稅到目前都未有咩效

美國人就係美國人，香港人就係香港人，兩者所面對嘅世界唔同。

學術界的話，佢唔信全球變暖，亦都大幅收緊簽證措施，導致人才無法進入美國。

主要係佢講多錯多搞唔掂自己又奶野

有事高射炮

其實中國都死唔少
不過因為計法大部份都唔計咁解
不過大陸唔當市民係人係好正常既事

Anyone but trump

你講咩鳩

Trump話要鎮壓示威者

邊有俾佢地示

你係咪調轉左

但後果就係奶共比中國坐大
跟住先有make America great again 既口號
但最後係武肺前因為又搞差返經濟

唔好對投票有過度幻想，投票唔一定理性。 民主學者由幾十年前都噪緊voting 對民主係咩一回事。

新聞只睇到白人愛侵力殺BLM示威者

但佢地本質都係示威者

唔好人地就暴徒 我地就義士

雙重標準到好肉酸

我諗係trump任內受苦，最主要都係因為武肺導致
trump對武肺嘅態度固然係輕視，但係其實佢嘅態度對於武肺帶來嘅衝擊有幾大，兩者之間真係關係甚微；畀著另一個人做總統，基於聯邦制，基於美國人自由文化，基於商家佬初期都反對經濟停擺，似乎最後都係同歐洲一樣死得咁慘
所以只能話佢係被武肺擊倒；但因為咁而唔選佢做總統，其實係好惋惜

你試吓林奠日日打去傳媒干涉新聞
你會唔會覺得佢真性情唔洗反？

邊個在任就憎邊個架喇D人
邊個地方邊個國家都一樣

如果講人格，更加唔應該投拜登，一黎個樣就死咁，二黎戀童

影響既得利益者

佢根本係美國版獨裁啦

仲公開講過羡慕xi my friend

BLM 同武肺係trump主要死因
但個時間點真係太夾

其實最大贏家根本就係中國 呢一場係暗戰 中國就係想睇到呢啲畫面

班黑人自己拎黎
遲下失業率又升番

有部分係覺得抵抗俄羅斯係你地歐洲人嘅責任 佢地無必要用自己交嘅tax去保護European

「獨裁」 到可以投票vote down

其實美國係行聯邦制, 州長可以落命令, 2 -4月, Trump 話封關仲要被左膠屌

一陣簽完行政命令又話干擾自由
其實都係果句 trump做咩都錯

本身真係無野入到侵 連到任可能性好大
而侵都認左想PLAYDOWN武肺 無計

搞到選舉困難都係佢太輕視肺炎, 本身佢都優勢幾大下....

其實唔同，喺態度上已經大相逕庭喇

個批係覺得佢地唔做世界警察
咁呢個世界就好「和平」

完全係二戰張伯倫黎

冇唔同，你搞笑？

班BLM 借示威為名周圍打家劫舍又唔睇唔到？ 搞平民又唔講？

我唔覺得同香港一樣囉，香港人有秩序好撚多，咪撚用班死黑鬼同我地歸同類唔該

你自己望下班美國人做緊咩先啦
日日幾百單都仲開緊party

太有凌角好難得到多數人支持，
佢仲要把口唔收得罪d道德撚
其實只要稍為討好少少d人，
應該今次唔會咬到貼，
呢個世界係咁仆街，
你真係做仆街野未必有人理，
但由把口講出嚟，
就往往口誅筆伐，
因為冇成本

唔夠膽姐 出埋佢選都唔洗選

但都出左national guard已經證明佢係有意咁做

係endorse用鎮壓解決問題嘅獨裁者

你當年既參選承諾,呢4年做到晒喎

條友藍底

其實都好多人投侵

佢自己係墨籍新移民我諗佢嘅concern 不無道理？

其實他就算扮都要實行下抗疫政策至少俾人感覺他有做野，咁樣可能拉返少少票

你睇睇個失業率就知，奧巴馬年代係由>10%降到去4點幾%，侵侵成日講多咗幾多就業機會結果到肺炎就一鋪清袋，而股票升呢啲嘢就唔係人人受惠。肺炎美國死嘅人計百份比都係全球第一，都好難話第二個做唔會好啲。美國入親醫院都要幾十萬甚至百幾萬先出得返嚟，都好難唔令人諗返Obama Care嘅好…

原來係腦殘，咁block得

有無關於Trump傳記既書睇下？

你咁樣講習大大，係咪想死

其實肺炎死咁多人，又被媒體瘋狂攻擊都五五開，算係咁

證明都好多人buy 佢，有時真係差少少，同埋佢又真係口臭的

你都智撚障
香港示威會唔會爆入LV 搶袋？

仲有睇下你地BLM 班人幾「和平」
［美國版721］Antifa黑幫襲擊示威抗議twitter政治審查嘅民眾

新一代人比較重視自我形象, 即係認叻, 認屎認屁,
侵講嘢一步到位, 傷到d低能人自尊心.

林鄭中左會唔會住公立醫院八人大房

係一般人眼中
Trump日日都大話連篇
又將所有嘢都賴落其他人度
係連登仔因為佢反共而乜都當睇唔到

有秩序我認同

但兩者本質上都係示威者

至於你話BLM有破壞商鋪同搞到平民

香港咪一樣裝修藍店同私了藍絲？有分別？

拿 你小心講野呀 諗清楚先講示威係咪唔可以有破壞同傷及無辜

你喺到問有咩用？

難聽果句，依d黑鬼劣根性嚟

吸毒，打劫，老強樣樣齊

仇富
佢有錢加寸個Image 由飛黃騰達show建立左, 做president media 不得深化佢

無用的，純粹鍾意上連登9up

同香港人點解咁憎柒婆一樣

同埋好似有聽佢講唔滿意仲未有疫苗
話明明講五月會有
點知等到宜家十一月都未有

對住你呢種弱智仔真係除左笑已經唔想再同你講咩有point既野
反正你一黎就係無point憑感覺話係就係

美國太多移民 / 左膠 奶共先係美國民意

收皮啦 又偷搶概念
香港剩係裝修福建360 / 吉野家 / 美心咋
有冇人去LV 搶名袋呀

侵個人本身都反科學
計錯數好正常
疫苗話有就有咩

對方有第四權FAKE人都55
無就民主黨一早輸左

打劫同裝修藍店一樣？

冇差別搞平民同私了藍絲一樣？

我冇講示威同傷及無辜有冇關係，溫下閱讀理解先出嚟柒好唔好

傳媒+社交媒體導致民意兩極化
去到今時今日真係好嚴重

撐侵同反侵嘅人都覺得對方係癡線on9被洗腦
唔通真係一億幾嘅美國選民裡面有一半都係癡線on9被洗腦咩

除非100%都係癡線on9被洗腦

我相信美國嘅制度唔會真係孕育到個徹底邪惡政權
根本紅藍各有長短各有market
但係一旦你支持一邊
就會接受埋嗰邊嘅媒體feed俾你嘅真真假假嘅資訊

民主最大敵人第一係中共
第二應該係新式媒體

憎佢係一件事
但投對家係另一件事
點可以混為一談🤦🏾

奶共media

收皮啦 你又知佢地唔係裝修 撐警暴嘅鋪頭？私了岐
歧視黑人嘅白人？

所以留名睇登登點抗肺炎成功
根本個個上到去都manage唔到州長s

新媒體係敵人?
無social media香港唔撚洗抗爭添啦

其實唔知點解香港黃絲會去撐美國藍絲
講d 論點同香港藍絲屈黃絲d 論點幾乎一樣

獨裁人設在民主制度裏
OK?

控制疫情唔好.
對有色人種, 女性有歧視性既言論
為對付中國而犧牲左農民利益
公審美國科技四大巨頭又時時屌鳩媒體
言論又得罪軍方又得罪醫護人員

多到數都數唔哂

吓？可能道德高地高小小囉

但咪一樣係裝修商鋪 只係價格問題 本質上都係破壞他人財產

唔好咁雙重標準啦

Btw fyi 都有人偷iphone while 中移動被爆

當然你一定會話偷個啲係藍絲 咁你都證明唔到係咪blm示威者偷LV

要講就講清楚啲 唔好駁唔到就講埋啲古靈精怪嘅廢話

我記得2012年

香港人都鐘意睇落實幹的689多個白白痴痴的唐唐

好笑到你呢，搞名店，超級市場，便利店，依d都係撐警？ 裝修鋪頭原來可以洗劫人地嘅，搶錢搶貨，得嘅話咪當係囉

後期班仆街連自己友都搞，咁都當私了你咪當係

你見佢講得呢句都知咩料
基本上都係一堆三毛係度扮「左膠」偷換概念

封殺抖音

一國之首條撚
USA係幾十個國家加一個聯邦政府砌出黎

左膠盲反
乜都暴政獨裁 但對支共就話睇唔到

人地同你講邏輯謬誤，你講咩古靈精怪野

由上届佢贏嗰刻已經開始鋪排報仇啦
而佢從來冇修補關係

佢一上任即刻me2, 又起邊境牆, 又屌記者, 又退出巴黎協議, 左膠最憎呢啲

最後再嚟一穫BLM同肺炎

申：好傷心

屌你老母
咁習近平係咪要拎去人道毀滅啊？

由四年前開始民主黨同左媒就開始用盡力反侵
講足四年 洗曬所有人腦
由一開始就將反侵意識滲透係所有野度

有意無意咁講啲反侵笑話
放大trump voters 嘅柒野

跟本就冇人講得出 點解會反侵

有咩公認既政績? 有啲野你覺得做得好 就會有另一部分人覺得差

叫佢講個謬誤出來呀

見唔到有謬誤

佢致力攻破及揭露貪腐權貴，尤其影響美國利益嘅，呢班人控制傳媒，金融機構，華爾街，荷里活，所以不斷抹黑佢.....佢一個人要頂住咁多權貴及fake news, 真係唔易...
一日未到最後，仍然未知之數！

佢中咗嗰隻藥其實係攞佢來做白老鼠最後真係有用
唔係一定得㗎

BLM開槍射死咗個黑人休班警喎，不過nobody care，搶嘢o既殺人犯命貴啲

因為如果你淨係睇主流新聞真係會以為侵純粹係個自戀狂種族主義者人渣

洗腦洗到侵係原罪
成日屌佢racist又盛根本完全冇proof

香港示威從來都唔係為個人利益
利申 一早block曬佢地

戇撚鳩
白人愛侵出嚟殺BLM示威者 = 香港藍尸廢佬鄉黑出嚟砍人打人啊傻仔
連邊個持分者先係示威者咁都唔識分, 話人雙標真係笑死

其實我都想知班美國人一開始就反強制戴口罩，OCD都話唔使戴口罩
到爆得好勁就屌Trump做咩唔強制戴口罩，唔好似中國咁強硬防疫
到底佢哋想點

關特朗普事 但點解話佢唔當市民係人
亦無人知如果拜登做會唔會好D
所以特朗普唔好彩囉

美國左膠就係覺得自己太強大，週圍恰人唔啱，要畀埋塊閪人屌咁就道德聖人。

點解佢同列根差咁遠

荷里活班賤種畜生
記得侵贏完個年oscar變咗反侵大會
自從嗰年冇睇oscar
最臭閪一定係Meryl Streep
屌侵屌到

你都on9 咁有錢就算唔係總統都會用最好既設備醫啦

侵反對收Illegal immigrants 都屌
歐洲點有眼睇
班左膠鐘意俾人老笠強姦爆格

仲好自豪咁以港豬自居

形象問題
你睇omdb就會明

「獨裁」到成個國家媒體力量都黑佢
「獨裁」到推特講嘢都畀人ban
「獨裁」到啲鄉村投佢而大城市都反佢，究竟係窮人做慣奴隸定有錢人驚舊餅細咗

哇咁睇同中国真係完全相反，媒體全部讚美，習總每句嘢都係聖旨要歌頌，有錢人爭住奶，窮人就享受社會主義鐵拳。
不愧係美國版獨裁，零舍唔同啲

唔跟過往政圈潛規則做事

佢開壞個頭，下下都威脅炒人換人，又濫用executive order (以往少人用)

加埋喺Twitter 把口唔收玩口水戰(fake news)

依刻美國人咪好似香港人喺毓民做議員初期，覺得難接受

照你邏輯，呢十幾廿年共產黨一定係神一般存在
經濟飛住去，國際打橫行，我黨無敵

根本好多嘢都係贏個勢
侵忙住做總統
DEM就用四年時間抹黑對手 無孔不入咁將反侵意識滲比選民
最後一刻無論佢推邊個上去選 個勢都已經贏左一半

好有可能DEM嚟緊一百年都會咁玩

真心定假膠呀

社會結構從來都未試過無左最基層

最基層=勞動力 呢條友真係完全唔識

除非佢地有機械人去取代基層勞動力

點解無包括佢自己?!

唔計疫情，全世界得台灣冇事（而且未有疫情前都個個憎佢
大部分理由都可以總結成一句，直接+口臭

1999

政治野你好難避免包裝，都係要marketing

因為佢地未試過林奠d手法

又係你隻全職港豬
之前block漏你

主流媒體4年來持續放大、偽造侵侵性格缺點

見到係肥仔即刻先扣3分。

小粉紅有腦嫁咩
冇窮人俾人欺壓賤賣勞動力
何來有錢人暴富

因為係可以製造出黎 除咗媒體 仲有一堆做戲做開好人偉人嘅英雄明星一齊話你係衰人 日日大義凜然用英雄姿態黎唱你diu你 仲可以唔黑人憎咩

係呀 扑啦 好痛呀

繼續圍爐啦 On9

唔關價格事，確實兩邊都有打爛鋪頭，但BLM目的偷走啲商品，又攻擊店主。香港示威者冇偷冇搶，而且喺店內冇人時進行破壞。
私了藍絲，係藍絲出手先跟住畀人反殺，BLM係主動攻擊路人／商鋪店主。
你話佢哋都係示威者，咁點解佢哋唔係對掌權者出手，又冇理念原則可言，淨係識攻擊無辜路人從中得利o既垃圾。

都幾多原因
1) 肺炎失職，美國人比較重視本土議題
2) 政治不正確，講過好多sexist/racist嘅說話，真係「畫面唔靚」
3) 美國城鄉差距越嚟越嚴重，東西岸大城市嘅人，根本睇唔起midwest/texas呢類傳統保守價值嘅美國人
4) 信奉傳統保守價值嘅美國人係唔係都被標籤為sexist/racist/極端種族主義者/on9 redneck，暫時睇唔到短期內會點改善到，分化非常嚴重
5) 媒體被左膠接近霸佔，右翼勢力media被冠上fake news/八卦雜誌/低俗之名 (唔係Trump上任先發生嘅事)
6) 美國人缺乏世界觀，忽視GOP/Trump係外交上嘅政績同現時世界局勢好危險
7) 左翼思想一早幾十年前已經開始根植喺學術界，慢慢發芽影響幾代人嘅思想
8) 和平太耐，忽視外在危險，忽視已經有好多不同勢力虎視眈眈，good times create weak men
9) 美國有好多靠出賣本土價值搵食嘅勢力

抗爭沙石

香港黃絲咪一樣有叔一燒

俾任何一個外國人睇 佢地一樣覺得好殘忍

到時你點解釋

1）呀侵反環保
2）呀侵後面係共和黨，保守
3）退左好多國際組織，冇左世界警察個領導力
4）鳩up完，冇打完場

夠未

咁都1999，難怪你會覺得佢講 xi my friend 就真係當咗習係佢好朋友

講到拜登上任隻武肺就會消失咁
根本係國民問題
同埋照你邏輯歐洲國家既元首應該死撚左佢

Covid其實可以點，
美國仲free過歐洲，
歐洲都控唔住，美國又行唔到lockdown，
一陣你lockdown，班人又拎槍又話要freedom，
叫佢戴口罩，又話佢有權選擇

有混水摸魚嘅人 亦有示威者

香港示威都唔係清一色聖人啦

叔一燒擺落邊個國家都覺得殘忍啦

咁你又係咪想外國人覺得全部香港人都係放火燒人？

同樣道理 BLM有人搶野 唔代表大部分人唔係示威者

唔知你講緊咩 解釋到一舊舊

你自己都覺得白人愛侵力係等於香港廢老藍絲就得

我都記得
大把香港人投票權都無學人講三講四，然後全部炒車
689實幹某程度上我唔否認，因為佢對於消滅香港人真係不遺餘力

當主流媒體都罵佢係癲佬同racist
要贏其實好難

美帝都唔係咁多人關心國際政治
都係睇pr

其實只要拜登係twitter打句

“China!!!”

連登仔就會拜登登

直頭想 BBQ spring pocket

巴打小心俾國安捉你呀！
你咁鬼公開咁鬧習大大

股市歷史新高 你同我講影響？

叔一燒，阿叔地鐵站打人先，追到出天橋畀人反殺，我同外國人解釋過，佢哋都理解。而且阿叔都冇死。
BLM射殺嗰個黑人只係行街經過，見到班人又搶嘢又攻擊人，行咪去想阻止班人就畀人射死咗。仲要出新聞先知佢係休班警。

既然BLM殺死幾多人傷害幾多人都係抗爭沙石，八歲黑人小妹妹畀佢哋開槍打死都冇人在意。你香港叔一燒咁濕碎o既嘢就好殘忍唔知點同外國人解釋？

睇過個中意台灣嘅美國人youTuber，佢話trump講嘢隨口up，一時又叫佢哋帶口罩一時又話唔使，重叫人飲漂白水？？Trump對我哋嚟講係有趣，但對某啲美國人嚟講佢係唔正經。

咪撚on9啦
特朗普直接指揮聯邦部隊入城呀
有無睇新聞㗎

我地睇到咪又好多fake news

之前明明白人愛侵力屠blm 連登仔都幫佢死撐啦

你點知你睇到就真？又唔係當地人

Btw 你個外國frd覺得出手打人就可以俾人放火燒

好野果然物以類聚 都係啲極右痴線佬

荷里活同主流媒體左膠政治立場洗腦其實好嚴重。
美國離地左膠好多都有種同香港泛民和理非類似嘅decent心理，覺得光環比效益重要，要展示風度，就算對方打茅波自己都要守規矩。
十幾廿年前中共未殺到埋身時抱住以上心態嘅香港反對派支持者其實都係佔大部份嫁。一日未面對真正威脅，班美國離地左膠都係會抱住呢種攞光環心態去選擇政客，而侵正正就係反呢種光環政治文化嘅代表人物。佢唔單止係動搖既得全球化利益集團咁簡單，其實佢係衝擊緊整個美國離地左膠圈嘅核心價值，重新塑造遊戲規則。
侵就好似中世紀日心說論者咁，係挑戰緊一群人嘅信仰。自然會令好多人唔理政績地憎佢。

同香港藍屍一鳩樣，唔洗做R倒資源嘅就係好政府

美國好多人玩tiktok 玩得出名既都好憎Trump Trump 佢哋係tiktok都拉走唔少票

因為特朗普右翼支持者，好多右翼都會撐佢，共和黨都又係商家派，自然好多既得利益者。

都講咗叔一燒解釋完前因後果外國人係接受到，你一個唔在乎BLM殺人o既五毛又會咁大愛覺得叔一燒殘忍？
再者，你搵到十幾廿條叔一燒咁o既片先攞香港同BLM比較啦，我就搵到十幾廿條BLM喺唔同地方搶嘢o既片，都見過支持o既外國人表示唔在乎佢哋搶嘢。

如果死果個係你家人又點睇
你真係牙斬斬

美國人當左肺炎咁爆係侵處理不力

on9當有趣
你係有point洗撚打稻草人咩

呢個就係選舉，亦都反應咗唔會永遠一黨獨大
唔會獨裁統治，無絕對
你要知道，你鍾意或者普遍香港人鍾意唔代表人地美國全部人都要同你一樣鍾意，你唔能夠強加你個價值觀代入人地生活位置上去諗，佢四年前贏都係贏選舉人票，而唔係大多數人選佢，呢點上次大選選票實際數字一早已經反應咗

但牙侵鐵票係廢佬同中部d生番bor

輸錢比馬會輸到傻左

侵講野態度唔好係事實

屌票既

廢老*

唔好得個講字

Too simple too naive, 真係唔好太高估美國人智商，比CNN日日洗腦唔變膠都幾難

睇Twitter同Instagram 留言就知，其實十個有七個都撐侵

講到好似唔退就有領導力咁

其實講咗 只要死果刻驗到有武肺就當中 但䕢代表佢因為武肺死

仲有 佢講咗會畀平民用同一樣

武肺冇你咁勁
只係傳染高 如果全球大部份人口中晒 醫療頂唔順而冇咁易死嘅人都變得易咗

有連登仔入咗博覽都係自己係果度慢慢好

其實唔關事，係PR管理差。

人民只會將問題歸咎目標，而唔係問題起源，呢個就係左膠嘅問題。

換轉嚟講，而家有一半人討厭trump係單純覺得佢口臭，如果佢走咗或者退下，共和下屆推咩人出嚟都會選贏，因為大家知道民主黨戇99靠唔住，共和應該有更好嘅人選可以代替trump，例如Pompeo或者Ivanka，等班年青左膠受返經濟差失業，佢哋就冇話可說

香港死好少人喎
即係林鄭做得好好？

真 侵自己第一個試藥
咁樣都比佢做總統
咁仲有天理既？

唔計武肺，6成都有機會

我睇樓上位ching 就諗起Neil Postman 既娛樂至死入面既概念
本書寫美國當年電視文化興起，但係呢排睇番覺得換做講social media 都冇錯。佢話電視文化令到新聞變得又碎又花生，令啲人失去左美國以前果種比較熟悉一啲複雜少少既公共論述既風氣。因為公共論述放上電視，一定揪唔過娛樂節目
所以新聞節目會娛樂化，簡短化同碎片化，呢啲現象其實香港都睇得出
例如新聞會配音樂，每段新聞都唔過幾分鐘，同埋好似以前龍門陣果啲節目冇晒之類
以前8幾年講電視以經咁大鑊，再睇睇而家啲FB IG Twitter，完全係加劇版

香港可能有少少唔同，我地有切膚之痛，所以social media做到動員，但係美國唔同呀，Social media 真係令好多人睇野好窄，呢點其實日本都係
只係支那仔on99成日搞鳩到啲毒撚野炎上，又有個周庭吸引眼球先有啲人關注下

民主最大敵人第一係中共，第二應該係新式媒體 我覺得冇講錯

到時咪日日開恆傳媒話係共和黨問題咪得
香港班廢老咪係人辦

登真係過半數支持就唔駛做票啦

點解你唔屌佢地唔帶口罩？
香港點解咁少人死同埋感染率，唔撚係林鄭既功勞，係市民經過sars一役，自律同埋警覺性高左

我識反侵嘅人
全部都係因為佢性格而反
完全唔理佢做過咩

美帝人憎佢

信口開河
口臭
反移民
唔包容

支那滲透同外交侵略佢地wfc.

我點知？ 有個trump hater 既親戚

請你代入美國人的角度睇選舉
有數以千萬計甚至上億的美國人，
有親人及朋友因爲中左武漢肺炎而死左或重傷，
甚至佢地自己都中埋招！

而成個大災難係因為trump 抗疫政策完全失誤所造成！

呢個係造成大批人都支持anyone but trump 的主要原因

係唔關佢事
你條五毛唔怪支那？

係得你咁冇腦先理解唔到我講嘅嘢啫
好簡單, 無論係本地定外國媒體都好,有冇人話香港廢老藍絲係示威者啊,根本就唔係呢個定位. 仲係唔識嘅唔使嗮時間覆我啦,

呢個世界有好多黑警，佢可以隨意打狗你、甚至可以殺狗你，然後佢地唔會犯法，法庭判佢冇事。個領導人唔 condemn 黑警不特止，仲話如果你地唔 like 一路搞事，佢會派軍隊黎鎮壓。你會唔會覺得好憤怒呢？

我講緊港共同林鄭咋... 萬一有人 get 錯我唯有 Sor9ry!!!

一國之首唔用最好
唔通留比你條柒碌用咩

佢有責任 不過唔係最大責任
你知唔知每個洲長係自己個洲到都有最終決策權
簡單啲來講洲長先係最大責任個個
措施都係由洲長決定返自己個洲應該點做
一味淨係識鬧佢 又唔諗下美國d權力係點運作
你估真係中国咁咩 一國之首大柒晒？

疫情根本就無得搞，班鬼佬都唔鐘意戴罩，中左又要嘈，全部鬼佬都係咁。

唔明點解咁多負評
大把美國人真係咁諗

如果洗腦係得嘅話，列根就做唔到總統啦

我之前都諗過呢個問題

如果trump帶頭全面限聚令，到時美國內戰都似blm打住正義旗號都有班looters，如果當時未爆得咁勁時就咁多強制措施，我幾肯定會成班揸晒槍出嚟
鬼佬文化係反口罩反限聚，支持自然療法，唔知中共信唔過；但呢套文化出事時就trump食晒，公唔公道？
當然喺愚民反對聲音下作出明智嘅決定，呢個都係作為優秀領袖要做嘅嘢，而trump當日聽從班所謂專家講，亦都乜實際措施都冇做，係責無旁貸，但佢冇違背美國精神，所以武肺絕對唔會係佢下台理由

純講憎惡係價值觀問題
即係五成以上回教徒國家個
總統日日直播食豬肉
仲同你講吹咩 再嘈食多隻
可籣經係陰謀 先知係 fake news
真的嗎？

列根個年代仲未洗呀嘛
你睇返以前80年代D 戲都仲好正常
唔會好似而家咁「政治正確」咁一定有個黑人/muslim / lgbt 咁
而家美國係全國傳媒 / 學術 / 娛樂圈一齊左傾

唔理cho 意見停左中美航班唔係防疫?

畢嬲選舉係唔係理性

其實淨係飲食習慣我就覺得中國死好多人

左媒一日到黑打疫情悲情牌, 將社會上所有問題既責任推哂落Trump到

美國城市人就係咁睇，能力愈大責任愈大，所以北約解放伊拉克，布殊會爆民望呀侵又冇正面打爆一個國家，文武都show唔到肌肉

傳統上左傾政黨，後生、少數族裔係鐵票，放塊紙板都會投，再輸哂城市票，怪邊個

弱智

應該無咩美國人會覺得佢政績好
佢可以吹嘅點就係keep到股市升 減稅 同反中
國際地位 世界各國都笑j Trump 國際協議佢話撕就撕 盟友話棄就棄 leak機密比老俄 放生普京 行單邊主義 你係美國人你會點睇 (搞5眼好似有d睇頭 佢就完全唔出面 唔知佢想點）
國內行極右 無視主流民意要控槍 否認全球暖化 反墮胎反同性平權 cut政府學校funding 試圖推翻全民醫保(2黨佔大多數都失敗) 曬錢起垃圾牆 反人道方式對待非法入境/尋求庇護人士 反科學導致輕視武肺
爭議野鑊鑊新奇鑊鑊甘 pussy門 通俄門 Stormy Daniels緋聞 逃稅 洗黑錢 妨礙司法公正 美國總統史上最多false statement紀錄保持者

你話肺炎死咗好多人，但其實根本個個國家都食曬屎，換著第二個人做總統，我又睇唔出第二個人可以處理得更好，肺炎呢個問題根本係邊個做總統都搞唔掂

金仔:
蔡英文:

佢最on9打壓抖音

唔明點解咁多負評，完全係我嘅心聲。

想當年香港人咪一樣咁左膠，全靠總加速師我哋先睇清楚左膠真面目，雖然下次都係要含淚投佢地

呢條5毛 一早已block

美國唔同香港, 你無利用到個制度為受害者抗爭, 直接就用最後手段, 合適咩?
無人會撐警暴, 但係BLM引發Antifa呢個問題比BLM更加需要重視
另外, BLM有咩訴求? 以下係咩抗爭方式?

因為你接收嘅資訊都係讚佢多

如果理性討論, 香港人就應該愛國

連登仔講拜登必勝都係真心撐拜登

記得前排仲想推愛國教育

林鄭咁垃圾香港都無大爆，都係因為香港人防疫意識高

如果無視trump 不受歡迎嘅現實
香港人有排受
自己諗埋一邊
一嚟影響唔到結果
二嚟令另一半人唔想幫你

主要都係疫症同BLM

u fake news

左媒日夜洗腦 行為巳經同某個黨冇分別

我都好憎trump
但更憎賀錦麗同埋拜登

有咩點睇，同連登主流民意一模一樣，無理由唔撐

打爆ISIS已經過左奧巴馬
就係國際組織無用先退出

JFK嗰時都已經玩緊洗腦，仲有克林頓，其實洗腦一直都有，只係而家加入埋支共玩埋一份。

矽谷班人為咗搞死trump露晒底牌，所以嚟緊4年裡要收拾佢哋絕對唔難，至於所謂左傾，咪又係奶共同錢，而家支共已經缺水，世界除中國外又卡住疫情無法恢復，試問疫情導致損失條數邊個孭？人總要食飯㗎

所以投票只係頭盤，越快解決就越對中共不利，人民焦點又去番疫苗、lockdown同失業問題

其實係得連登仔先咁撐佢

BLM班人點都唔投侵

佢死撚左仲點幫你抗疫 又唔見你屌johnson
佢係總統 同時佢係經商 用最好設備都係用佢自己啲錢
咁都有得屌

同埋呢隻野根本無藥醫住 已經好多州決定Lockdown
係班白皮豬話武肺只係感冒 照出去玩 照去Party
Trump已經推出過啲措施救經濟
驚你係比武肺殺死前 餓死你 咁仲唔當你係人？

如果拜登在任會死得更快，因為唔封中國

同中國反面仲邊有rmb

呢啲就係現實同理想主義分別，Trump輸嘅係PR同包裝而唔係件事情上。

biden同trump結果都係一樣，一定會將疫情spin落人地身上，唔係點㩒經濟條數

香港出黑警又關林鄭事？全部都係姓鄧嘅職能範圍內

你老頂雜種呢？咁要自刎啦。佢地頭爆出嚟喎

咪得果次

民主共和兩黨建制派係帝國主義者
佢哋想要嘅係永續既有利益
而社會極化政治正確政府腐化係全球帝國帶嚟嘅副作用

侵係政治素人，代表孤立主義
佢嘅選民係現有秩序嘅受害者，想要美國返去全球化之前

侵嘅問題係佢出現得太早，佢唔係而家美國需要嘅總統
美國需要有一個人出嚟孭鑊證明過去三十年係錯誤
修補美國社會撕裂然後先可以對准中國

就好似二戰咁要有張伯倫綏靖養大納粹先
之後先至可以有丘吉爾出嚟團結英國

無得咁比
人地州政府係有自治權，仲要係dem話事

你話Trump出到federal force咁係佢錯
但仲有咩？

點同呢
識唔識美國標準

傳媒抹黑fake news

我地可以企係高地到話佢地反抗手段不道德 因為我地hold到抗爭唔會做到偷搶打劫
但係歐美正常嘅暴動就係會咁 咁做嘅人都唔代表所有運動支持者 同香港一樣 你同樣會搵到一堆正常和理非嘅blm支持者

“無利用制度" "直接就用最後手段" 證明你無了解過blm運動 美國黑人面對嘅執法不公 係講緊有幾十年歷史 唔講最大最明顯講講幾單 一個黑人因吸大麻被捕嘅機率係白人5-10倍 入獄機率係20-50倍 而白人吸大麻(毒)人數多過黑人；黑人係因暴力事件被捕時 被警察打死嘅死亡率係白人10倍 你可以想像香港人面對嘅野 持續幾十年 佢地而家正正用民主制度 投左一個佢地認為改變到制度嘅總統同議會 但事實上係 要由選舉改變哂州議會 州政府 聯邦議會 聯邦政府 大法院 係幾乎唔可能嘅 上屆Obama檢討司法機構嘅executive order一年就比Trump推翻 繼續加大警權保護執法者 而佢地眼中就係依個制度唔抗爭唔make noise係改變唔到

佢地有咩訴求 好簡單 就係一個唔會歧視黑人嘅執法同司法制度 一個黑人唔會怕警察可以隨便殺人而無後果嘅制度

新聞 宣傳

Trump上任成功打擊恐怖主義
失業率創新低
無奈白皮畜冇腦

啲白皮豬覺得佢無宣揚種族平等
無Obama咁pr

罪魁禍首係中共喎 WHO一開始都冇警告
啲鬼佬又唔戴口罩 啲on9又開P又奶廁所板
仲要一開始冇人信肺炎係真點搞啊大佬

佢係咪真係中咗都冇人知啦

佢武漢肺炎應對得唔好係事實
其他國家都應對得差
但係冇負負得正呢回事

如果美國人係連登仔 侵咪會受歡迎囉

美國好兩極化。
特朗普其實極之受以下人士支持
- 白人男性
- 保守派（反同性戀，反abortion)
- 擁槍派

當然黑人，progressive等等就會好L憎佢。

我識連登標準

又block 1件

侵輸降投 慘過拜登

所以trump走只會令到左膠冇咗目標，將疫情失業spin去邊個好？我見到嘅將來，支共會好L麻煩。

至於Harris，佢冇政治本錢，一來fresh二來背景唔夠硬，無人會聽佢支笛。

同連登點解咁憎熱狗陳雲道理一樣

係美國選民入面，頂住俄羅斯壓力，帶住北約、以色列推翻敘利亞政府先叫得做戰績，先叫正義、和平

奧班馬廢極，美國都帶住北約係第一任期搞死卡達非、又整北非禁飛區又搞左阿拉伯民主運動，文個方面唔講贏哂

布殊第一任期，正面解放伊拉克

克林頓第一任期，軍事干涉海地，畫面上真係帶左民主希望

呀侵又有咩建樹令到美國人自豪

解釋下做到d咩

輸俾trump係佢從政人生一大污點

由佢！老公做總統開始搭棚，去到2016大熱倒灶俾個癲佬

傳媒集中紐約

科網集中加州

兩個州決定全世界知道美國點

咁你明未？

今屆美國大選係兩舊屎揀舊無咁臭

無人想執武肺手尾

因為無正確知情權就無民主

你比選擇權小粉紅 佢都係選習近平出黎

封城應該係州政府命令？

越南

原本係想講弱智多 點知第一個reply就係弱智

根本憎佢都係唔抵得佢串得起

好多睇嘢都係睇表面

睇下TVB每日點講佢
而TVB火力只係美國媒體既百份之一

幫黑鬼養大中共

認真講句...係班左膠面前係一樣，佢哋當正自己係正義之師

isis大半戰役都係obama時期打 去到Trump就已經收哂皮 仲要當庫爾德手足係condom

成班講如果論拜登做就乜乜乜啦
你老味無恥到 事實就係侵冇撚用先死咁多人
兒登時事台真係平行時空黎 成班loser圍爐

總統有影響，民主黨州份就係搞封城

好似係咁

New zeon??

唔係多人憎trump, 係各大媒體連facebook twitter 都只報佢負面嘢.

新冠問題，種族問題，又唔俾後生仔玩抖音，咁咪憎

係呀 時事台咪出左你呢班廢青

一個極權國家
一個小島國
點比?
邊個大國做得好?

就好似2014之前既香港，有班和理非非，咩都得，總之唔可以講粗口

大部份人鍾意聽美麗謊言

Obama係掂就唔洗拖到侵
係obama越搞越大 isis頂峰係2015年喎
庫德應該同俄羅斯傾好左由佢支援 唔比土耳其搞佢 跟著我記得第二日即刻郁Turkist Iria搞到土耳其話換美金保住自己匯率

憎trump 既純粹覺得佢冇禮貌，零道德光環，又唔政治正確，即係唔夠"優雅" 影衰美國。

政績其實唔係最重要，因為好多人係睇情緒睇feeling. Feeling 唔啱做咩都睇唔順眼，又有左媒瘋狂抺黑加劇左負面印象。

拜登做 佢二月唔封中國 自己沙盤推演下結果

你老母做雞都應該幾關你個不孝子事

唔講啲冇腦嘅 後生有讀書嘅 我諗稅嘅取向係好重要嘅原因
拜登話加有錢人 大企業稅
而trump 呢個好難搵 係想減大企業稅 令到美國嘅公司稅喺國際上有得fight 令佢哋搬返啲branch返美國

就咁聽 就變咗拜登加 trump減
咁咪有啲後生嘅覺得trump幫有錢佬囉

但我個人認為 trump嘅proposal係比較顧及實際狀況
美資公司好易出去 而且大公司決定去邊度開公司 睇稅係睇得好重
其中一個有見到提到嘅國家係愛爾蘭 12.5%稅 而美國係20+
所以trump想美國喺呢方面有競爭力之餘 亦都係想多啲made in usa
呢樣嘢會令外交方面 少啲顧忌

除左台灣、紐西蘭、北韓全部都要

北韓和談 擊殺ISIS 阿富汗和談
奧巴馬係令人feel good 有無贏到？ I dont think so

以色列夠全世界追捕納粹餘孽啦 唔通佢又唔係行緊孤立政策？

特朗普既功績

1 打壓中國 但中國越打越有 出口去美國同全世界都係咁升 反而同傳統盟友反面同埋亞洲契弟日本南韓因為駐軍費嘈令圍堵網失敗 咁叫功績？ 仲未夠任內美國直接投資中國金額年年大升 不斷幫中共回血 打條燃

2 起牆反移民
無料到 只係搞笑 美國合法新移民係少左因為大減難民配額7成（代咁多位手足多謝晒） 但非法既就急升 部牆洗左好多錢又起唔成 只係起左幾幅當景點 之前承諾會踢走啲非法移民又走左數無左件事

3 股市升
唔計肺炎 個市升純粹因為不斷印錢 國債史無前例咁激增 有人實話借到錢係本事 但sorry 已經借唔到 今年全球拋美元 美元購買力大減 變相印錢只係打劫平民銀包去補貼股東同公司高層拎花紅 又叫功績？

4 工業回留
完全失敗 工業值無增加 連郭台銘渣完手影完相就放佢飛機 最慘因為大幅減稅 完全無錢起基建 令到工業發展更差 比起四年前更依賴外國入口產品 所以關稅及肺炎下入口都急升

民選總統係唔會衰同錯的
錯是選民

自大到癲 以後有錢真係大哂

雖然有錢真係大哂 但背後個原理係基於有錢駛得鬼推磨

個個有錢 邊個得閒比你老點

智障到咁都有

民主制度就係覺得條友做得差可以搵第二個試吓
佢做得廢 佢嘅defense就係對手都會廢
咁大家都廢我點解唔搵個新嘅試吓

算係咁啦做咗耐就比主流媒體追擊咁耐，幾乎個個都想佢死佢一輸就準備比人清算逼害架啦
但係咁比人唱淡之下都有一半美國人撐佢已經好好啦

普通和談係no one care，危機仍在
擊殺isis頭目臭馬都做過，做多次係冇人記得，isis主力係俄羅斯、敘利亞政府打，仲背棄埋當初支持個堆庫爾德

軍事解放委內瑞拉其實都係一個方案，不過呀侵冇做到

政治就係咁現實，打贏一場正面戰爭，起碼搶到3-4%票，夠連任了

然後16年咪收皮囉 睇下fact啦

年底再無多座城市
應該你老母 事實上就係Trump無通知急call撤退 連ally都係早幾粒鐘知 第一個知就係對庫爾德有敵意嘅火雞 庫爾德比土敍夾擊 被逼投向敍利亞免滅族

媒體抹黑+武肺+BLM民主黨州長特登唔做野

又唔洗推到咁極端 但個陣爆得最勁係事實 日日萬幾宗 生為一國之首 啲人好難唔怪佢 假設你係客 我係商户 我做錯野個陣 你會唔會諗我有幾多難處 幾多制肘 講真 正常人理鳩你咩 一野屌埋黎啦 個社會就係咁現實

就連連登口中嘅共匪（奧巴馬班底同其他民主黨人）都一直讚揚香港示威者有幾好,有幾叻,有幾inspirational...收晒人哋嘅讚賞之後一句“美國啲人有槍同香港已經唔同”就收人皮

又唔見佢哋講一句“香港啲人冇槍同美國唔同”就算？

有槍權又點？你以為人人武裝
人命就唔重要？
警暴就唔再在？
天下一切太平？

叫美國送我哋一人一枝槍就得掂？

請你評論下，中國領導人應唔應該死？

國安法準備

-最致命都係9up太多, 成日up錯到前言不對後語 (多過拜登幾倍), e加搞到永續狼來了
-仲有想炒咩人就炒, 換個track record差既共和黨死忠, 搞到俾人感覺好極權
-Cut science funding又係on99
-仲有D人唔鍾意佢想搬返D低端工業返美國, 玩毒撚主義, 創新科技e加比歐洲開始拋離

其實都係投黨既姐
唔通民建聯出左個勁既你又投佢

Trump概外交政策中問題就係到

最好嘅設備都要佢大命先得嘅

你肯定開槍個警察無任何後果?

我身邊支持Biden既美國人 都係左膠大愛L 女權L 同LGBQ+

你用藍絲角度諗點解咁多人憎林鄭
會差唔多

之前咁多單 有好多唔提告 提告最後裁定無用過量武力 今次依幾單會提告 但係指引無改過 最後裁無罪一d都唔出奇 最多就係州政府係壓力下炒佢地 完

每一單 有哂時間線 最後consequences係咩

原來block左，我block得嘅唔係五毛就係狗

加埋白左洗板，(中国)道德綁架

呢樣真
比所以主流media唱衰佢
都可以咁多人支持佢

每次有人講主流media / network 左傾
我都下唸唔明
咁有威力點解GOP 唔搞？
搞唔起定冇人睇？

用投票不嬲接近55波黎睇
應該有一半人睇pro GOP ，一半人睇pro DEM 嘅media
咁點解仲有”主流media”呢個問題

咩幫你頂住分化撚 你咪係果條分化撚囉

算了，根本邊個國家都有on9，建制、泛民咁弱智又埋大把人投